頭先老細話 全公司聽日唔使返

但唔係放假 ，只係留係屋企做野

有無人一樣係唔使返?